重阳节，禅的旅程。

重阳节究竟是个什么样的节日，我不知道，也不想去百度。我害怕知道那个答案，那个与我风格不符的答案。重阳节，在我这就是一个必须辛苦两次的日子！绝对是！绝对是！绝对绝对是！就在我努力说服其他人我的节日理解时，一个女同事默默走了过来，拍了拍我的肩膀，接过了上图的重阳结，系在了脖子上……感谢她的理解，感谢她的同事友谊。总之……重阳节，在我这就是一个必须辛苦两次的日子！绝对是！绝对是！绝对绝对是！